有冇人真係自疫情以來未搭過黨鐵？

巴士都大風險，係人數少啲咁解，但有某啲線都要企到人貼人，你要去第二區根本冇得避，踩單車係最好，又有幾多人肯

未有肺炎都已經唔會答
會出軌不了

搭

十年以上冇撘過

冇出街

9月已經唔搭啦喎

紅磡撚應該差唔多半年無搭過，本來都搭開巴士

721開始就無搭

721之後好似都冇搭過
再早就唔記得啦

721之後都唔搭啦

自疫情以來未跨過區最多去樓下散下步

無咩咁驚，照搭

黨鐵用2蚊

搭開小巴巴士

有幾年冇搭了 而家更加唔會搭

接近無出過門口
更加無出過第區
所以車都無搭過

我身處平行時空定點 唔係晨早已經係罷搭架咩

參觀屯馬綫忍痛用咗 $3.8 搭
利申鐵膠

Sorry
美領事件之後冇再坐過
唔關疫情事
垃圾黨鐵

咩自疫情以來
自824玩封站以來已經冇

係有1，2次焗住搭
其餘都冇搭

831過後已不敢坐地下線
過咗冇幾耐連東西鐵都唔坐
有得揀都坐巴士或渡輪

831後無港鐵